RX580 VS 1060 6GB

想問下大家會點簡 打機方面邊張好D 主玩PUBG同CS GO

1060

簡你老母

打機一定係1060
利伸： 用緊rx580

580

一定係1060
利申用緊580但硬係覺得1060好啲

但rx470已經同1060差唔多,用dx12

580, 神優化，software support贏曬

優

原價：580
炒價：1060

價錢都唔同 e 家570同1060先係同價 你話簡邊張

屌本身A卡fans想買580，本應$2000搞掂，而家炒貴幾舊水

我見asus有張特價$18xx, 唔知有冇伏

1070好d

1060 6G 夠唔夠推雙MON
29'' 2k + 27''

1060 好似淨係MSI 都有3 款
巴打有冇推邊款既 1060

rx570定1060 6gb?
利申:有freesync moon
但570依家成2000蚊

o岩o岩先買左580

570炒價仲出？ 要出就出580

580都係炒價